咁多位手足 走啦

係！各位手足
今日做嘅嘢已經做完

裝甲水炮到哂 開始布袋陣
由得d狗9企啦

樓主唔怕？

走啦 唔好送頭

推

而家走太遲喇，已經蓄龍出嚟咬咗好多人喇